有冇人捉身邊班毒撚fd 去投票？

我屌你老母班仆街懶撚到
唔踢唔郁 岩岩係幾個gp叫佢地去投

幫手踢哂身邊fd子去投

我約佢地今晚出來食飯先肯郁 屌

推

跟本冇登記過

啱啱問個fd先知佢冇登記

有班申請18歲拎新身分證登記左
但成世未投過票

捉a09出去

咪歧視
A09同唔投票 係兩件事

無錯，每個朋友都要問一問

推呀

有班仆街仔18歲申請左
但從來未投過票

搵囡囡叫啦

我打比女同學叫佢去投票踢走保皇
佢即cut我線
代表咩？

代表香港好多藍絲港女

大家快手

SAME
仲要6月截止前已經提左佢去登記
今日覆我話好忙唔記得左

依d 絕交啦

唔好亂標籤毒L
我8點前已經投咗

利申:喺動物台做咗好耐CDROM

然後因為太悶無聊無嘢做又排咗幾次隊

買嘢食咋 阻人投票呢d我係唔會做

睇我個名就知我有資格代表毒撚啦

撚